====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le gigantisme du projet de Rem Koolhaas a été apaisé par les projets suivants , qui ont insisté sur le changement d ' échelle , sur l ' extension géographique , et ont tissé un lien avec le centre ville et les faubourgs .
Tokens having emotion: [ apaisé ]
Lemmas having emotion: [ apaiser ]
Categories of the emotion lemmas: [ apaisement ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ apaisé ]
Lemmas having emotion: [ apaiser ]
Category of the emotion lemmas: [ apaisement ]
Total emotion lemma counts: 1

